聖誕晚 龍蝦 帶子 嘉士伯

澳洲龍蝦$320兩隻
厚肉新鮮帶子$25隻
大大舊牛油煎再加芝士上面

飲埋尋日飲剩嘅醇滑，清香麥味配海鮮正
之後想飲甜嘢再叫多杯想甜嚐甜冰

依家洗鑊洗到仆街好油，廚房無熱水

咁耐都冇人講？

仲洗緊啲碗同鑊

好平我要日日食龍蝦

龍蝦好似好味咁

加埋啲芝士

肥囉

一次半次
聽日食返菜
同埋今晚無食飯㗎

龍蝦邊度買？
幫唔幫你斬埋

芝士

街市買
依家個個街市都好平，今日已經算貴咗
應該可以叫佢斬埋
但我自己返屋企斬
因為想小心啲留返啲膏

邊到買？
係咪急凍？

游水？

芝士就咁煎？
唔使焗？

旺角街市
新鮮
斬之前仲郁好大力郁緊

游水㗎
我搵咗一輪砧板菜刀先返屋企
都仲郁緊

因為無焗爐
放完上面等佢融之後反轉煎燶佢
都可以嘅，今次第一次整唔夠脆口

你一餐都飲幾多嘢

啤酒常備，呢排飲開醇滑，鍾意佢清香易入口麥味啱啱好
想甜嚐甜就黃店加真正，仲要開到好夜

落太少
下次多啲

呢個品種點 我見其他人話無味

唔算真係無味，都尚算鮮甜
窮L平時食開多數波士頓龍蝦
呢款相比之下肉實同爽，鮮味重啲
南澳一定正又大隻，但西澳平嘛

要的

芝士食到飽
依家就瞓都未餓

我都就寢了 晚安

早抖
下次煮嘢食再見